投訴女鄰居噪音 躁漢露鳥被斬

2018年05月21日

投訴女鄰居噪音 躁漢露鳥被斬

【本報訊】葵涌葵芳邨兩名素有積怨鄰居，昨因小事爭執，繼而演變成露械、持刀傷人鬧劇。一名無業漢昨早到樓上單位投訴噪音，與開門迎戰的女鄰居吵架期間，突然裸露下體示威，遭女鄰居持菜刀追斬，幸僅受輕傷，送院敷治後無大礙。女鄰居涉傷人，他則涉「露械」，雙雙被捕。

胸口手臂中刀

「露鳥」被斬男子姓任（58歲），之前與母親同住，其後母親入住安老院，他獨居於葵芳邨葵德樓24樓一單位。消息稱，自99年搬入後，任經常投訴居住樓上一家四口發出噪音，先後報警20多次。

昨早11時許，他因噪音上門大興問罪之師，與25樓單位46歲姓王女戶主爭吵。消息指雙方互數不是，其間任突然脫褲裸露下體，女戶主受辱後大怒，取出菜刀開門追斬，任走避不及胸口及手臂中三刀倒地。警方接報到場將傷者送院，經調查後以涉嫌傷人拘捕姓王女戶主，任則涉猥褻露體被捕，案件交由葵青警區刑事調查隊跟進。

王的丈夫事後接受訪問時道出另一版本，他指樓下男戶主經常用錘子扑牆，又曾上門敲閘，兩年前更試過門前爆樽倒食油，驚動警方上門。他們向管理處投訴多次不果，半年前申請調遷，尚未獲安排之際，對方竟上門鬧事，更在妻子面前脫褲自慰，妻子被激怒才追斬。

任昨晚返家休養（圖），但對事件不願多提，僅稱：「（傷口）唔痛！好小事啫！」

■記者司徒韋桐

上一則
遊艇會火燒連環船 三警不適送院

下一則
私家車旺角鏟路四傷

葵涌果頭不嬲係痴線佬同癲婆集中營

屌公屋真係好撚多痴線佬

今舖真係任劍輝

會唔會個女人同露雀男派帽俾個老公，咁岩俾人發現而做既一場戲

持械 vs 露械

肯定係兩個互屌
女鄰居叫個男人除褲啦

樓上有細蚊仔住，多數嘈，屌你係度打波打關斗

亂入

癡線男：我開槍射你

癡線婆：倚天不出，誰與爭鋒？

以為條友畀人斬咗條鳩添

一樣

王的丈夫事後接受訪問時道出另一版本，他指樓下男戶主經常用錘子扑牆，又曾上門敲閘，兩年前更試過門前爆樽倒食油，驚動警方上門。他們向管理處投訴多次不果，半年前申請調遷，尚未獲安排之際，對方竟上門鬧事，更在妻子面前脫褲自慰，妻子被激怒才追斬。

屌你老婆咩
有邊撚個住樓下會主動搞樓上
倒撚轉屌人都有
好無意思呀

我都以為 被斬鳥